兩個阿爾巴尼亞移民射死塞爾維亞

尋晚三個入波，一個踢紐記，一個阿狗，一個屎督城

沙基利要踢英冠

沙基利好高大靚仔